有冇人知機場瀨野手足嚮邊? 有冇人諗住幫?

發生咩事先

無聽講邊間警署

係咪荔枝角?